香港醜男大對決 八兩金 v.s. 吳保錡

八兩金醜啲

吳保錡醜啲

咁八兩金入屋好多

八兩金雖然樣衰但係幾型
保錡....

傻傻的分不清

吳保錡食大J口水尾
希望佢入黎見到我個回覆

樓主貼錯相同人名

其實保琦唔算樣衰

八兩金係突登扮樣衰

另外果個係樣衰但出盡力扮型，先同扮樣衰既八兩金同一個level

高下立見

聾五聾五, 佢聾架嘛

但佢性格衰果下弊 好趕客

屌奶星冇睇真以為問邊個靚啲比錯正評

八兩金樣衰佢自己知所以接受做醜角呢個嘢唔知自己又MK又樣衰又以為自己好靚仔嗰下慘自視過高啊呢啲柒頭輸唔起 到佢真係畀Viu炒或者雪呢就一定崩潰 日撚日喺屋企屌呢個害佢屌嗰個唔幫佢 垃撚圾無樣精喺到扮上菜扮大牌 佢啲fans仲撚核突 乜撚嘢花式粗口啊知唔知自己講緊咩㗎佢地 白卡明星配白卡fans fit撚到

計醜嚟講吳保錡完勝

今舖我撐你呀保錡

唔好講樣 淨喺個格都衰到呢

保錡入行後一直被嘲是「少年八両金」，保錡似乎為此耿耿於懷，所以當有人留言「八両金？！」保錡嬲爆狂爆粗地說：「X你老X，知唔知八両金乜X嘢樣？我見到你個ICON，睇唔X到個樣，覺得你個樣好X似八両金！你同八両金一樣呀，有眼耳口鼻呀，X頭！」

八兩金係專登咁樣衰

傻閪煲猗柒撚到

垃圾狗吳保錡屌觀眾就大大聲，對住評判就死曬狗

似宋江？？水滸傳嗰個呀？

講出重點
一開始八兩金係被安排做下把位，醜化自己增加成套戲娛樂性
同埋八兩金喺專訪有講過離婚後覺得醜化自己食到條水，所以自願做醜角
但係另外一位就...可能佢以為啲女人有閪就畀人叫女神，佢係明星就叫靚仔差唔多 level

其實造星嗰時已經話佢似

點解現加先屌9人？

八両金型啲

吳保錡 屌你老母